大陸換緊腎，你問我答

換？

驚唔驚醒返另一邊冇咗

iPhone 仲有三個月先出喎

你係俾人換走個個

有冇麻醉?

左定右？

黑市賣緊幾錢一個

有，醒返痛到仆街

其實係加多個上去

換左賣右